exchange 過既入

老老實實 憑良心講

Exchange 個陣有無玩過ons?
(落club, house party, 同一齊exchange既囡囡,鬼妹etc)

有既正評

點解係香港唔夠膽玩 但出國exchange就要玩？